唔識講野

唔識講野，

怕講錯野，

唔敢講野，

唔講野，

最後無機會再講。

真
驚講錯左番唔到轉頭

依家講囉
唔識講野 咁你改

其實根本你係啞既

巴打係因為啲咩事呀？

我從來不說話 因為我害怕 沒有人回答